其實emilia個波唔大，身材比例仲好柒

我嘗試將個畫面拉闊d

你睇到佢個頭細得好恐怖
好明顯同佢真人比例唔同
係人都知佢真人四頭身

睇返個波
呢張相好明顯睇得出
佢個波根本稱唔上大
只係佢本身身體肥大

呢種身形先正

法官大人

人形豬

肉地

屌唔落喎
肥膩到咁
食到咁偏啊

有人日日討論賣相有$收就得啦，佢豬咁7都無所謂

蘿柚大其實緊要Ｄ

生完仔啲阿姐先咁嘅身形
咁都J得落嗰啲有冇毒成咁

不過，我都覺得emilia唔正

樓豬借刀扮自爆冇人理

後生大波
中大法律
樣 中上
腳 上品
有pet

樣 中上....

呢種人型波唔大真係有小小肉酸，大波都話有另一樣野吸引到唔望佢D豬腩肉

咁撚肥 對波細少少都扯唔起

你係特登自爆？

佢都中上樣 咁睇嚟香港地真係周街都女神級
個鼻柒成咁都中上

email 見到呢個reply 請立即聯絡我
覺得你好好j!!!!!!!!!!!!!!!!

乜嘢pet，狗狗定貓貓

鹹魚青菜各有所愛
是但啦 個個審美觀都唔同

之所以連隻肥豬都可以賣相賣到上樓
咪就因為有呢d柒頭

真心睇住呢張相真係扯唔起
係咪我問題😅

收皮啦黑警
Email我屌！

佢冇頸既

一定屌得好舒服

咪25

啲恩客J完相 客氣啫
你又當真

黑警唔据無得食

上面班人又係on9
掛住睇女 黑驚都唔記得

解放軍嚟
先唔好講套野戰裝，枝槍係95/97式步槍

海象

廣告撚又返嚟了

其實係幾撚正

有得屌一定屌

我屌牙

講真，係值得課金既

肥婆黎講好細波

點解見到有人著迷彩野戰同拎住枝槍唔係諗war game撚而係黑警同老解

貓貓禮志🐱

唔想腩交

屌你 又似啵

樓主檢疫檢到傻左

買email相D撚人真係好重口味

因為唔係個個好似你老母生到你咁撚蠢